睇big bang堆撚樣唔撚死都無用

大會安排得好呀
你地咁有錢睇垃圾
食人食既野嫌咩貴？
要你地排隊入場咪抵鳩你地死囉垃圾
韓狗快撚d死啦

我由韓狗熱潮開始已經好憎班撚樣

Real

屌
岩岩係格離post睇到有個呀姐講左句唔識big band就比班韓粉圍插

agree

好慘

事實係
鍾意bigbang唔係on9就係智鳩陣 等候人道毀滅